張衛健演嘅孫悟空 = Tobey演嘅蜘蛛俠咁

其他人就算點演 都冇咗個神髓 睇唔習慣

就算佢哋做乜角色都淨係會記得佢呢個形象

仲有Heath Ledger演嘅小丑

型已經唔淨係在於個樣到

認同，我睇復仇者個蜘蛛俠睇到周身唔聚財

根本佢先係主角

仲有郭晉安既呀旺

其實三代既spiderman都演唔同時期
都唔明點解咁多人要比較佢地
一個係college+出左黎做野
一個high sch
一個初中
3個都好睇囉

乜仲有第二個阿旺咩

第3個係垃圾 講完

啲甲幾型
Iron Spider

一開始先入為主覺得garfield唔及tobey
但睇落其實好正

tobey做到parker個種窮毒撚先有既毒氣
garfield太MK扮晒毒
tom個套要入MCU無得計啦

其實初代都唔差 仲有黎緊獨立電影果個好似都唔錯

以上三人太經典了

好L痛阿師父

Andrew型好多

想問下邊個同你講peter parker 係毒撚

garfield 做到好多撚咀 咁種性格
依樣幾貼漫畫

tom真係不了

硬係有啲on9鍾意屈鳩peter parker係毒撚然後話tobey做得好似

蜘蛛俠咁多咀都係毒撚

仲有堂本剛嘅金田一

屌你識貨
仲有邊撚個話蜘蛛俠好毒…
Amazing先係做到真蜘蛛俠
不過跟漫畫死左個女主角所以負皮如潮

只可以話tobey spider 太深入民心
搞到好多人以為peter係毒撚

再創世紀既賀天生咪第2個牙旺

毒你老母咩

邊個話Peter 毒架？

tobey嗰套作為獨立宇宙嚟睇完整同深入好多
uncle ben同sandman嘅關係
綠魔仔串晒3集
惟一敗筆係tobey黑化段戲太尷尬, 演得衰都係其次, 個人黑心同個人mk係兩樣野, 唔明個導演點解要咁拍

garfield嗰套乜野都平庸, 但係當愛情片幾好嘅, gwen夠靚
不過佢本身扣入mcu個鋪排我覺得好過home coming就咁變im契仔, 交代返spiderman個能力係super soldier計劃嘅一部份唔係偶然, 老豆老母嘅死又同hydra有關

tom嗰套連有冇uncle ban喱個人都係問題, 然後就係peter parker雖然係個high school student又係個口水佬, 但係人地係個醒目仔嚟架嘛
tom成個傻鳩仔咁死衝爛衝冇撚腦

對唔住，tobey毒撚gg係垃圾

拎來同張偉健既孫悟空比=侮辱張偉健

仲有吳卓羲既警察

呢個絕對係真
但我鍾意andrew演嘅spidey多好多

Andrew係最似PS4新game隻Spider-man嗰個

二先垃圾喎青

山田斗真嘅飛天五

反而蝙蝠俠無乜呢種感覺

我覺得Ben Affleck做得幾似其實

Tobey版太老積
又唔夠Toxic

依家果套先好睇

第二代完美表現spiderman特性
但完全唔似science nerd，個樣一定係talkative媾死女

屌你老母 邊個屈鳩我係窮撚毒撚

松島楓既女教師

屌奶星 究竟要屈peter係毒撚要屈到幾時
人地只係鐘意科學咁大把, 為人好外向唔該

奇蹟0負皮

Christian Bale版嘅Batman

對Nolan個系列嘅batman印象太深

秦煌嘅周伯通
叉燒炳嘅洪七公
江毅嘅柯震岳

山下智久演嘅令狐沖

又吹奏舊版gg俠

江華飾演嘅項羽

你地咪繼續成班廢老咁唔肯接受新事物囉

以前版本好睇唔代表新既一定唔夠好
連登仔成日話廢老離地
自己又成日吹奏想當年咩咩咩幾正

同感
我覺得肥ben做得好好

其實justice league 啲選角好好

但套戲太垃圾

正想咁講

張偉健係真係做得好好

但spidey真心garfield係做得最好

江華嘅唐僧 同 黎耀祥嘅豬八戒 都好屈機

梁漢文屌打江華

每個人都有喜好
人地唔同意你觀點就想玩標籤?

Tobey演嘅蜘蛛俠 根本唔撚似漫畫...

王喜嘅消防員

個人覺得garfield果集拍得好睇啲
表情同人物勾畫到位
第2集真係睇到喊
根本就係愛情片嚟

復仇者蜘蛛仔就算把啦

王偉個岳不群

松山研一既L

Tobey個版本毒到好撚尷尬

正想講佢同藤原龍也

以前都覺得係
但睇左2次andrew之後 已經覺得andrew係最好

Garfield 個樣同人設都貼近原作,本身係天才科學家識自己研發吐絲器
Tobey變左喺隻手岀

好多人從來未睇過漫畫當左tobey係原著

羅嘉良既李奇

真心唔知一個毒撚有咩好中意

咪撚on9藤原龍也有邊忽似夜神月

究竟覺得tobey版係最好嘅係咪自己都係毒撚

明明而家呢個先最接近原版喎

cls經典唔代表符合原著形象 次次都有人話蜘蛛俠係毒撚

我鍾意tom holland做得夠幼稚
似返高中

肥貓扮既肥貓

符合原著都唔代表係好嘅姐
我就鍾意睇tobey版喇

個陣入場睇覺得開頭都幾好

鋪排算係不過不失

直頭佢話要復活超人我即刻屌咗出聲